置地班傻鳩又撞車

2112
林奠已經離開咗文華
番緊屋企了

出緊黎嘅 請你黎禮賓支援
大隊係後門集結
大家可以考慮去前門

去前門！！ 開路

推

勇武撚？？？

push

柒婆夠唔夠膽返去

我哋塞後面咋
佢大可以正面入

支持警察！支持監警會！！！！！！